睇番套舊戲絕世好B, 關之琳真係好索

有一幕劉青雲攬實佢
成個胸壓埋黎
我係劉青雲實扯旗

Now 140播緊

冇圖回討論

喂John… Johnny 事務所